/* 
  Localizable.strings
  pet-place

  Created by Ken Choi on 2017. 3. 30..
  Copyright © 2017년 press.S. All rights reserved.
*/

"Hospital" = "동물병원";
"Pet Beauty Shop" = "펫 미용샵";
"Pet Cafe" = "펫카페";
"Pet Friendly Cafe" = "펫 동반 카페";
"Pet Friendly Hotel" = "펫 동반 호텔";
"Pet Friendly Park" = "펫 동반 공원";
"Pet Friendly Pension" = "펫 동반 펜션";
"Pet Friendly Restaurant" = "펫 동반 식당";
"Pet Hotel" = "펫 호텔";
"Pet Good Shop" = "펫 용품샵";
"Pet Shop" = "펫 분양샵";
"Pet Kindergarden" = "펫 유치원";
"Pet Playground" = "펫 놀이방";
"Pet Training" = "펫 훈련소";

"Choose Gender" = "성별 선택";
"Pet name" = "펫 이름";
"Male" = "남아";
"Female" = "여아";
"Species" = "반려동물 종";
"Breed" = "품종";
"Weight" = "몸무게";
"Neutralized" = "중성화 O";
"No Neutralized" = "중성화 X";
"Registration" = "등록번호";
"Pet Photo" = "펫 사진";
"Birthday" = "생년월일";

"Show Detail Info" = "정보 더 보기";
"Hide Detail Info" = "정보 숨기기";
"About" = "장소 소개";
"Info" = "기본 정보";
"Detail Info" = "세부 정보";
"Photo" = "사진";
"Location" = "지도";
"Reviews" = "리뷰";

"Done" = "확인";
